屌你買撚左張月票又唔開車，退錢啊仆街

死黨鐵賣月票賣得咁開心又封撚晒站我撘乜？仲有買月票既去屌柒佢要佢嘔返果日啲錢出黎。

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

全民月票逼佢退翻一日錢，每次封站都逼佢退

要啦 你賣月票唔比service 同一間公司default有乜唔同